26. Итераторы и генераторы

26.7 Практическая работа

Задача 1. Квадраты чисел

Задача 2. Рефакторинг

Задача 3. Пути файлов

Задача 4. Последовательность Хофштадтера

Задача 5. Количество строк

Задача 6. Односвязный список
